［KPOP] 2017 KPOP 音樂討論區 （21）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅既人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

上個po個白會英好恐怖

轉過來繼續

生完仲要維修

真係有少少樣衰

Ikon個junhoe上左Fantastic duo
一影佢唔係播ikon歌係播winner歌

Areum依家係咩公司？
仲去玩呢d節目 驚唔驚呀…鄧佢擔心

點解佢地要整到走火入魔先安樂

留名

4/9 AJ COMEBACK

八年之後既cb

lm

上面幅圖個鼻好似甩左出黎咁

又出多次道

終於solo cb

咁短時間點搵人執佢個位

但係又有新聞話未確認

正八同德善

都係唔識欣賞柳俊烈個樣

依對無諗過

WINNER新曲遭KBS禁播 含淫穢歌詞

8月16日，根據KBS歌謠審議的結果，男團WINNER的新曲《ISLAND》因含淫穢歌詞遭判定不適合播出。

《ISLAND》一曲由李昇勳、宋旻浩和姜昇潤等成員作詞。KBS方面表示，《ISLAND》歌詞中包含了表達男女間的情事和同性愛的淫穢內容，特別是曲中「想和COCKTAIL SHAKE IT般和你在SOFA上攪和在一起」一句歌詞，遭KBS判定不適合播出。而WINNER的另一首新曲《LOVE ME LOVE ME》則獲判適合播出。

此外，WINNER於8月4日發行了新單曲專輯《Our Twenty For》，目前正攜雙主打歌《LOVE ME LOVE ME》和《ISLAND》積極進行宣傳中。（責編：楊雯茵）<全星網>

雖然我係正八黨, 但覺得柳俊烈同hyeri真人好唔襯

D 社報得戈對都冇乜好結果
btw 睇得出惠利真心愛柳俊烈

雖然唔靚仔
不過睇完花樣青春都覺得佢好charm

佢正過朴寶劍

KBS = korea banning system...

睇綜藝成日覺得朴寶劍似係gay

正八黨表示好感動

男既變人生勝利組
hyeri又順便好感度上升

不過好似係D社爆？？ D社呢排爆嘅個結果都......

溫流啲鏡頭冇曬

d社之前爆嗰兩對都係一齊左冇耐
佢地上年年尾已經俾人影到

【Naver綜合】[SHINee溫流從新劇<青春時代2>中下車?JTBC"不是事實,未確定."]16日YTN方面獨家報導, #SHINee#成員#溫流#最近確定了將從JTBC新金土劇<青春時代2>中下車.隨後JTBC方面公開回應表示"下車與否還未有定論."

【heraldpop】[SM"溫流確定從<青春時代2>中下車."]16日所屬社SM方面公開回應表示" #SHINee#成員#溫流#確定將從JTBC新金土劇<青春時代2>中下車,在與劇組商議後作出了這樣的決定."

個時拍完劇仲話朴寶劍搶左佢老婆 而家正八係現實贏左崔澤

比D社爆嘅情侶多數都見光死

想問下idol界仲有邊幾對cp係生存緊

少時秀英，girls day素珍，寶拉好似仲一齊緊
太陽之前好似俾人傳散左

D社真係勁，次次都影到

suzy李敏鎬都3年

正八黨嘅勝利
諗起最尾幾集正八乜戲份都冇就嬲

KBS算鬼數啦 見YG就黎料
羅PD係綜藝播晒成首island,LMLM咁濟
好鬼期待花樣啊

睇嚟青春時代2要延播了
又警惕下藝人都係唔好公眾場所飲酒
好易出事
今年如果閃有CB計劃都應該延遲
件事解決唔好就甚至可能叫佢入伍洗下底

哩啲情況入伍喺入面會俾人玩死

太陽好似否認左

前排有個前9muse既結左婚，都無咩話題

寶劍崔澤BB 同惠利襯D

寶劍同irene 襯d

東神黎香港 不過是黎開記者會

姊弟戀喎

即使係姐弟戀又如何

果然抄嘢係最叻

湖南衛視再曝抄襲韓綜 韓方回應：沒有出售版權

新浪娛樂訊 8月16日，據韓媒報導，中國湖南衛視於最近公開的新節目《親愛的客棧》疑 似抄襲《孝利家民宿》。

據介紹，這檔節目是由兩對名人夫妻經營一間民宿，兩對夫妻互相觀察對方生活的觀 察型真人秀綜藝。除了有藝人出演外，這兩對夫妻還將接待客人，並製作家常料理，與《 孝利家民宿》十分相似。

隨后《孝利家民宿》製作方回應媒體表示：“沒有向中國出售節目版權，我們覺得應 該先就相似度進行確認，之后採取對應措施。不過這個問題似乎會很難。”

irene: 我冇寶劍contact

Irene: 我唔上網

White night好正
可惜只係intro 好短

Darling 不錯

SNSD's contracts are expiring soon

Some members have re-signed, others are still in discussions

Source close to a member: I don't know the variables involved, some members still talking w/ SM but believe they'll all end up re-signing

有冇detail?

真心white night係最好聽

Suran - Sad Pain

irene: 所有嘢我都係跟稿讀

襯又點
係有料到，撻得著一早爆咗料啦

成隊除左sunny之外諗唔到邊個會唔續

收皮啦諗住用續約轉移視線
係咪唔續約唔加印專輯呀？

仲有dmz單野

回歸照比你做
但係用各種方法打壓你迫你合約 但又繼續強行換代

22號 夜晚7點 係鑽石山荷里活

少時搞咩dmz比人cut咗

尹鐘信新歌好好聽

新到首歌已經出咗成個半月

去到今日先慢慢上到一位

melon 曲線爆左上去
一聽loop 唔停

Darling正幾好loop

cm一退伍就黎香港
會去睇

好明顯係sm 迫佢地續約

柒夠未呀 夠竟蚛國知唔知醜
真係乜9都抄

又係湖南 套中餐廳同咩嚮住的生活抄足晒，7出全宇宙

WINNER 出道3週年粗卡 幾時黎香港開con啊
#WINN3Ranniversary [/b]

關事

Ikon都黎過
winner幾時黎香港

佢地好似係電台話出多兩隻碟先開到con

#許英智#第一張SOLO專輯<回憶時鐘(暫譯)>預告照公開~期待8月25日!!

好想現場聽fear一齊嗌aboji

好想一齊大嗌널 좋아해

快啲黎喇等左好耐

Solar x 容和 - 小酒窩

真係算唱得好標準

通常「部分成員續約商討中」都代表有人會走

少時咪鬼續約算啦 sm 比佢地d 歌愈黎愈垃圾 豬頭骨咁 係咪真係撈到無人想睇先走？ 支持佢地急流勇退

Girls' Generation's Tiffany reportedly leaving Korea to study acting

竟然係個三字

唱而優則演

拍戲有冇咁易轉

應該又係花瓶角色

可能想去拍美劇/進軍荷李活
佢要係韓國拍劇有啲難
外國人形象太重 好大限制

其實佢留係sm仲多機會比佢拍劇啦 出到去仲難撈

SM啲戲劇資源...
做idol都做咗10年，
出路有好多，
唔一定要留係呢個圈

返美國讀, 我諗起nicole
除非係裴斗娜咁嘅水平, 唔係邊有人會cast

搵個藉口唔續啫......

佢唔續可以做咩？嫁人？

支持

禁錯負皮
老楊係咪話今年cb多次？
咁就真係12月4啦

Ptt又有人post左naver新聞話佢續左，不過唔識韓文
佢之前同AOMG Gray拍拖單野冇相冇成都傳出黎，重要傳左2次，唔知係咪SM放料

所以咪去學 就算唔拍電視劇做音樂劇嗰啲都有用

就係話特登放料，用傳媒同公眾壓力逼佢地續約嘛

bts出左兩條片冇人講

每四個月comeback 一次
希望佢地可以再紅啲

【starnews】[TS Ent.時隔5年推出新男團!10人組新男團下半年出擊!]17日上午TS Ent.方面公開表示,將於下半年推出一個平均年齡只有15.9歲的10人組新男團,目前正在為出道進行準備.據悉這次也是TS Ent.繼2012年推出BAP之後時隔5年再推出新男團,全部成員均為2000年以後出生,將帶來怎樣不一樣的表現,令人期待.

呢間公司又出嚟累人

Brave Girls參加The Unit

老楊話今年出多次歌

睇少時續約好似轉會市場咁

D社話佢可能唔續

邊個佢先 sunny？

Mama 29/11&1/12 日本&香港

Sunny好似繼允泰後簽咗

搞兩日？想分部門咁搞？

Bullshit mv終於出

仲要得usb先有

係正生日出
818818

永續package

唔知keyeast會唔會險簽yuri

秀英會唔會同鄭京浩結婚收山

而家邊幾個續咗

香港水龍頭 射足咁多年 日本應該係佢地想轉移陣地

其實除左允兒同泰妍，睇唔出其他既各自發展有咩好處

唔係離開韓國或者退出娛樂圈基本上都好難走
龍頭大公司既好壞處

搞多一日可以整多幾多個豬肉獎?

韓國新城頒獎禮 主持應該搵獎門人 super

我地係自己post講
費事比人話又係"套路"

前兩條片topic係起同承
今晚同聽晚應該出轉同合
入戲肉
片入面個6條女有啲幾靚
好似係三大既練習生黎

日本都可能r到多啲人去
近呀嗎
YG又同mnet反左面，仲有咩大公司黎做mama

【體育東亞】[iKON粉絲針對YG宣佈'抵制',希望YG給予回應] 據悉,#iKON#粉絲團iKONIC方面從6月17日至7月20日準備了長達18頁的對YG的建議文,表達了YG對於iKON待遇問題的不滿.
"我們是YG所屬組合#iKON#的粉絲團iKONIC.
2015年9月15日出道以後,持續性的出現了YG對於iKON的待遇上的問題.不考慮成員們的健康,強行進行行程;與國外活動相比,極為少的韓國國內活動;持續性推翻的活動計畫;完全不對藝人形象進行管理;一直沒有改善的造型等,雖然是大型企劃公司的新人組合,但是YG方面一直採取了不負責任的態度,遂提出以下建議,並且通過郵件-登記-SNS等方式傳達給了YG".
隨後表示:"我們通過建議文表示希望YG方面於8月11日為止給予回覆,我們焦慮的等待著.但是7月30日,YG代表#楊賢碩#通過SNS上傳了很無語的三句話:'擔心IKON是最沒用的擔心!等待吧9月和10月...我們一起幸福微笑的那天'.在此文中不僅寫錯了iKON的拼寫,並且未有任何回覆",表達了對楊賢碩態度問題的不滿.
"我們iKONIC一直考慮到藝人和所屬社的形象,想通過建議文的形式圓滿解決此事.但是YG拒絕了此事,因此,我們決定抵制即將於8月23日發售的DVD'iKON SUMMERTIME SEASON2 in BALI'及所有YG周邊產品",並表示在YG正式做出回覆之前將繼續進行抵制活動.
對此,YG方面表示:"iKON於5月發佈了一張專輯.目前也正在努力準備著下一張專輯.這件事只是因粉絲們的誤會產生的".

【OSEN】[李鐘碩確定於今年9月10日舉辦粉絲見面會!!] 17日下午,YG通過官方SNS表示,#李鐘碩#將於今年9月10日在首爾奧林匹克公園舉辦官方粉絲見面會<李鐘碩 PRIVATE STAGE-DREAMLIKE>.每年,李鐘碩都會在生日與粉絲們見面,度過特別的時間,今年也不例外.另,李鐘碩主演的電影<V.I.P>將於本月24日上映.期待~

搞掂左公關

擔心iKON係最無用既擔心
擔心WINNER仲好啦

winner 兩年前咪又係咁

你邊位呀
人地大公司ignore你好正常
仲要因為大公司唔理你,就走去杯葛你偶像ikon既products
咁你有咩資格叫自己做ikonic

不過睇唔慣佢地終於都接觸囡囡囉

與國外活動相比,極為少的韓國國內活動

上次CB有weekly idol, 哥哥的想法, radio, fantastic duo, 蒙面歌皇, 無理的同居
仲有個遲D去叢林法則

who cares

yg會理你先出奇
如果係bigbang 就有d機

Nu'est D應援勁大聲

但係串錯名真心幫唔落

變左之前既Winner

原來逆襲

不過上黎上去都係嗰一兩個
宋允亨終於有野做

岩岩係日本又有一位
繼續努力幫楊君係日本搵錢啦

點解佢地o係日本咁紅

但韓國就唔得

本來我覺得佢地一早可以紅

winner 12月出歌出番empty個類啦，好掛住高冷的winner

當年YG藝人幾乎唔上綜藝，有都一個起二個止。BIGBANG可以隔兩年先cb。而家新團cb密左，綜藝又上多左，佢地真係身在福中不知福

係咪得我一個覺得呢張好正常

你想睇啲唔正常?

P左

仲要p到好勁

p到完全唔係嗰個人

鎮po之寶生日喎 梗要出一出圖海賀一賀佢

慎入⋯

費時咁多負皮 放返幾張ok既先

呢張p到似彩妍 好誇張

作為L.O.Λ.E 我好感動

再loop

垃圾Pledis唔值得有佢地咁好嘅藝人

[新聞] #水晶男孩 (#SECHSKIES #젝스키스) 有望下半年回歸，新輯努力籌備中！(by Rebecca)

#YG 娛樂方面表示，水晶男孩將於今年下半年攜新輯回歸。

據相關人員透露，水晶男孩正在以下半年回歸為目標籌備新輯中，儘管主打曲等具體事項都還未確定，但成員們已放棄休假投入到了新輯準備中。今年4月，水晶男孩為紀念出道20週年，發行了新輯《 THE 20TH ANNIVERSARY 》，雙主打曲《 BE WELL 》及《 SAD SONG 》受到了粉絲們的熱捧。不僅如此，水晶男孩還透過各電視節目、粉絲見面會、展會等活動與海內外粉絲近距離互動，與粉絲們一同度過了意義深刻的出道20週年。

此外，水晶男孩將於9月23日在首爾高尺巨蛋舉辦紀念出道20週年演唱會。

文字來源：全星網
整理：REBECCA@YGTW

印尼啲fans咁撚癲 搞到太妍咁

在雅加達機場，因為人流擁擠，腳和身體都交錯在一起，出現了非常危險的狀況。實際上就是摔倒在地上，渾身發抖，眼淚無法停止。當地保安人員們可能覺得危險，就從後面一把把我舉起來了，這也讓我感到十分驚慌。因為總是從後面或者旁邊對我襲來的身體接觸，變成了讓我也感到很緊張的狀態，沒有秩序的情況下，等待的人們當中好像也有跟我一樣摔倒受傷的，所以我的心也非常不好受。還有雖然應該不是故意，但總是接觸碰撞部分身體部位，屁股，胸，互相拉扯.. 這種感覺也非常讓人驚慌，讓我無法打起精神。所以無法以好的樣貌到達久違的雅加達。對等待著的粉絲們感到非常抱歉，拜託為了不要讓我們受傷，遵守秩序吧。是和任何人相比，都更有愛更有情的，可以彼此理解的我們粉絲們，所以會把今天的事情當成一個意外的。希望所有人都不要受傷害

Taeyeon ig

點解會咁少bodyguard
姐係非禮

舉重cp散左 又一對俾人爆完無耐就散

吓

點解有人話佢地係為左谷收視扮情侶？

呢度鬼有人會理咩

比人爆嗰陣套野已經完左幾個月啦 點會係谷收視
如果係分手谷河伯就合理啲

其實可能好多都係拍散拖不過比人爆左出黎啫

點解太陽啲音源咁差嘅

係咪宣傳唔夠 好可惜

岩岩無意中睇到呢條片
yuju把聲好似沙晒咁

其實係咪出道太搏命 好似navillera開始 最高音果句都播cd

點解仲有人聽MR

唔係聽mr, cd同live其實聽得出
以前d技術都做到淨係果句有人聲而其他淨係播背景音樂

而家d團打歌都會另外錄多次假live黎播
做MR果d又點會有另外錄既假live版拎黎消

唔係講緊果句播帶咩

你都唔知佢用緊邊個版黎消
可能成個表演都係播緊帶 冇出過聲
你聽到既聲可能只係 假live版錄好既聲 消左 CD版既人聲

依家有LIVEAR, mr removed已經無意思
依家要聽音軌 睇下係咪每次打歌都用同一段音軌

好似咁 02:42 係播既 而大部分navillera打歌期都係咁
我係想講佢太落力 搞到高音會沙 應該要諗辦法搞好自己把聲

原來少時今次一個獎都無
聽左kpop有十年，呢兩年開始覺得一個時代終於過去

同打歌一星期有冇關？
Lion heart成績都okay架

熱度仲喺度, 認哥收視第二
係sm冷處理, 10周年仲衰過平時打歌, sm肯出返少少力要拎第一唔難
講係一個時代過去嘅話, 不如話sm夾硬送走佢地

SNSD 4M 2NE1 SISTAR KARA WG FX TARA
淨返幾多個仲係到

Sm點樣冷處理搞到少時冇一位？
冇留意 有冇懶人包

出左歌冇人知, 到上節目路人先知少時原來要cb, 然後即刻gb stage
實體碟賣到冇唔加印

唔得閒冇乜點follow到, 歡迎真sone補充

1.打歌期原本預期有兩週 但突然宣布只打一週
2.cd 只係印咗9萬定10萬隻 令到首日cd鋪賣完未能補貨 導致難以衝到銷量
3. Cd賣完 sm未有再印既計劃
4. 錄好既舞台sm話唔播

細節唔係太記得 但大致上係咁
其他留待sone 補充

2:42依一句我記得navillera 成個打歌期好似唱左唔多過5次
好似係有一次唱完依句 後面個E5 4-5秒長音破左 之後就冇唱money note之前既依句(其實依句唔難，唔唱只係用黎調整一下呼吸，後面個長音就會易唱d)
btw 依句入面最高音係E5

但係同期係撞101wor 你賣夠20萬隻都唔夠打啦
同埋打歌一位唔係由fans去努力既咩? 公司做到既有限
你音源上唔到去 神仙都難救

其實有左好幾年，只不過依2年愈黎愈普及，特別係今年出既新團(唱跳)，基本上打歌期全程咪嘴。

依隊wanna one一出道就一線男團水平
依家係得exo bts twice壓得住(同一level)

音源哩樣野不嬲少時都唔係勁, 特別喺日頭出歌就更不利(音源榜慣性, 解釋唔到)
參考返上次cb, 晨早就發放消息有先行又有雙主打
先行party零時release成功搶灘拎第一, 但主打lion heart即使party已經預熱, 中午release一樣係冇影
當時lion heart真係打足成個月歌, lion heart第二個禮拜先慢慢浮上面

今次打歌冇第二個禮拜, 點上力?

打多個星期去拍手 你地咪又屌

太陽今次隻碟好似唔夠上隻咁震撼, 上隻碟真係首首都勁正

自己有份選嘅男團喎, 國民度只有文在寅可以媲美

11個都保證有人氣，點鬥

好似冇d咁既事喎 ching
岩岩出道果陣係個個舞台都半開(如果用出道曲比，live的次數係唔計mamamoo以外最多)
navillera 冇唱果句最高音係E5(G#4 B4 C#5 E5 E5 C#5) 後面有唱果個E5強聲長音
fingertip 好似次次都有唱喎
love whisper-->今次開始用預錄(除了音銀音中)，但係有開咪唱果幾場都有唱高音喎
btw me gustas tu 果句三段高音係同多首主打歌入面最難，我印象中係頭2周都有唱，之後大部分都冇唱，年未舞台好似有一個有唱一個冇唱。
rough (Eb5長音) 同 glass bead (C#5長音,peak Eb5) 我印象中次次都有唱。

呢4隊同期打歌d 1位會點分

做咩事成日扯上101
啲fans鍾意買多幾隻又關wanna one咩事

用下腦去分析 唔好用哂黎追星

話s2啲fans冇腦真係駁唔到

點會4隊同期，如果真係4隊同期既話twice係大贏家
音源top youtube view top
銷量另外3隊互相稀釋
輕鬆橫掃三週
如果係男團同期既話真係睇佢地各自既音源銷量點喇
男團同twice同期先有睇頭
如果又係bts同twice同期，首週應該bts 攞哂
第二第三週就比twice反殺

2隊1線男團正撞 諗下都興奮

日頭出歌成績差係因為日頭路人太多(iu melon首小時收聽12萬人都空破唔到)，單純靠fans刷同少部分有興趣聽你首歌既路人聽下歌，好難沖到上去。
以前凌晨出歌係因為少純路人聽歌(同日頭比差2-3倍)，如果fans base大少少既團都可以刷返咁上下成績。沖到上去又會多路人試下聽你首歌(岩聽就keep住聽)。
日頭出歌最慘既係未紅既團，分分鐘榜都入唔到(冇人知你出左歌)。
今年新出班女團基本上係入唔到melon榜前100 (入到都係幾日都byebye)

日頭少人搵新歌聽哩樣當然知
但如果將少時同jyp女團或者近少少同公司rv比較, 日頭出歌少時喺音源榜嘅爬升速度弱好多
不嬲都話音源最能夠反映公眾喜愛程度, 但少時喺哩方面一啲優勢都冇

應該罵戰可以爆到出黎公海

巴打 sick ball

阿如好得意

音源第一週已經flop 成咁,上鬼到力咩
首歌又唔係好聽

太陽又唔打歌?

琴晚個公演都好正

太陽其中一間主辨公司成立得1個月

聽日

YG歌謠

負皮主席嘅comment竟然正皮多過負皮

gd同psy都無咩noise

Agger

防彈wfc

佢地至少都music chart all kill
但太陽今次音源好似一般

不斷換睡衣

但係我覺得好好聽

喺度向大家宣佈
我同鄭容和
正式出櫃

比佢圈飯 佢今日幾high下

原來上咗Sketchbook
J.Seph好緊張咁

CN既live係圈飯神器
睇聽日個場 好興奮

gd同psy有攞一位

【日刊體育】[WINNER金秦禹xBLACKPINK智秀-JENNIE將擔任<人歌>特別MC!]YG經紀公司前後輩將在今日(20日)的<人歌>中驚喜會面.據悉,#WINNER# 成員#金秦禹# 和#BLACKPINK# 成員#智秀# -#JENNIE# 將擔任今日播出的SBS<人歌>的特別MC.除此之外,同公司的前輩太陽也將在今日的<人歌>中帶來<DARLING>和<WAKE ME UP>的回歸初舞台,期待~

【京鄉體育】[SJ銀赫合流<想念哥哥>,退伍後首個固定綜藝出擊!]20日,MBC<想念哥哥>方面表示"#SuperJunior# 成員#銀赫# 被選為<想念哥哥>節目的固定成員,這也是7月退伍的他的首個固定綜藝.節目中他將展現爆發力的口才以及和過去一樣強烈的綜藝感".在節目的錄製過程中,銀赫還提到了殭屍表演及動作戲等有趣多樣的話題.另外,該節目將在21日晚韓國時間11點10分播出.期待播出~

大眼啊 點解覺得咁感動

好少見YG 咁齊腳

YG今年真係轉死性, 幫埋leehi出碟同bp再cb就完美
btw ikon 太陽今年成績麻麻地都幾反常

而家sketchbook係咪真live

但我印象中太陽係除咗눈코입個陣勁 之前solo唔算特別突出咋喎
iKon係衰咁耐唔cb 韓飯走哂 兼首歌唔好聽同mv造型好柒

Winner 其實正正經經出mini or 正規會更好
下下兩首

覺得ikon係啲負面新聞趕走晒路人飯先咁差
YG團團都空白期咁耐 係今年先轉死性咋嘛
其他團一樣死忠銷量未必勁 但音源都可以好好

WEDDING DRESS 個陣最勁
I need a girl紅埋個DANCER

Lee Hi 9月cb

講完就黎

[YG方面"李遐怡以9月回歸為目標正在準備中"]20日,YG公司相關人士表示"#李遐怡 正在以9月回歸為目標進行準備中,從之前就一直在進行歌曲的創作工作,專輯形式還沒有決定".

仲記得個時個個綜藝都實搵人跳I need a girl摸頭bobo

i need a girl一定係男idol殺手嗰個最經典

暴露年齡系列黎 依家邊有妹妹仔識
當年睇IU仲講自己係太陽飯跳i need a girl錫完開心到癲左

之後bb 上人歌個陣太陽攬iu
究竟佢地有冇野

我仲記得個dancer叫金智慧

IU版I need a boy

藝人嘅理想型勿認真

唔知係咪我印象中個個 最近WINNER cb都見到佢
個時太陽成日俾人笑鬼矮過dancer

兩個身高參唔多嘅，智慧姐著咗高踭鞋

後黎太陽都醒 個頭gel到姚明咁高

[新聞] #李夏怡(#LEEHI) 將於9月回歸，所屬經紀公司YG娛樂作出了回應。(by Rebecca)
#YG 相關人士表示：「李夏怡目前正以9月回歸為目標，為新輯準備中。從很久以前開始，公司方面就已經持續製作李夏怡的新曲了，具體的專輯形式暫時還未確定。」
去年3月，李夏怡暌違三年發行專輯《SEOULITE》，專輯中的歌曲《BREATHE》、《HOLD MY HAND》等受到了粉絲們的喜愛。暌違一年，李夏怡將再度發行新輯，呈現全新的音樂魅力。
此外，李夏怡於昨日(8月19日)做客SBS綜藝節目《PARTY PEOPLE》，透露了身為歌手的苦惱，並坦言先前的空白期令自己感到很辛苦，很茫然何時才能再度唱歌。而在演唱《BREATHE》時，李夏怡不禁流下了眼淚，節目播出後引起了粉絲們的熱議。
文字來源：全星網

有冇JYP fans

菊花好唔夠錢洗

taeyang唔食散餐喇個陣應該仲係處

可能係佢破大腸處呢

左邊個兩件係乜嘢回事
阮兆祥溝小肥?

放暑假

the east light?

我一直以為得上看到我聲音個兩個加101 3條友添

跟著我左手 右手 動一動耳朵

左面同右面咁大對比
右面

101 個大笑JJ 都係度
左面小肥睇外型應該實力派

得意過nct dream

左邊同右邊好大對比

左邊個個都好大對脾

左面嗰2個幾有實力都唔想睇

FNC新女團
成11個人大型女團 唔爭在加多兩個同宇少鬥多啦

AOA已被放養

隊野band嚟
左邊兩個玩樂器 除咗開頭結尾都冇咩鏡頭

大笑JJ好似唱得好過個得意主音, 定係兩個都變緊聲

好心捧好sf9個啲先啦

AOA應該翻唔到身啦

exo防彈9月cb

Exo預計9月4就出repackage
遲少少出就撞防彈

又cb

正面交鋒

係好事黎既
Lee Hi岩岩出道果時好紅都

Lee Hi放係YG比佢咁搞真係哂x哂
你唔捧佢簽佢番黎把x呀

有聲

又要爆碟

真係好撚慘
明明出道好紅
One出道又係
拖勁耐 又得兩隻歌 又唔打歌唔上節目

而家samuel感覺紅過佢

防彈只會俾exo碾壓變肉碎

sm心諗 有咩所謂
班迷妹肯衝銷量咪得

山頂哥會唔會歸隊

Exo 防彈正面交鋒既話邊隊會贏？

bts
兩隊都鐘意

bts 無當過叉蛋係對手

其實邊隊遲1week已經好著數

要睇下EXO幾多人

叫YUJU

B.A.P 9月5 cb
撞正EXO

之前jongup daehyun撞gd
而家sonamoo cb炮灰都做唔到
TS紅到secret算唔算奇蹟

[MV] SUNMI(선미) _ Gashina(가시나)

好聽
但係點解要爬得咁辛苦

B.A.P好正㗎

.幾正

[MV] MOMOLAND(모모랜드) _ Freeze(꼼짝마)

DIA開showcase都唔放youtube MV

在《世界上所有放送》節目中，演員朱相昱請求楊賢碩為Dara發行一張專輯。

主持人問他們是否曾經儘管想要說些事情也必須克制住。任務是代替膽小的人說出他們想
說的。Dara自願並且表示，對她來說向楊賢碩要求釋出一張專輯有多不容易，為了完成這
項任務，Henry和相昱參與並且打電話給YG創辦人。

楊賢碩一接起電話，Henry馬上變得緊張且結巴直到轉交給相昱，他沒有浪費時間，直接
進入重點，「你好我是朱相昱，我們今天打給你，因為Dara似乎為了一些事情不開心，我
們只是想替她表達，為什麼在過去三年Dara的專輯都沒有出來？」問出來後，大家都緊張
地等答案。

楊賢碩回答：「她從來沒有請求發行專輯，沒有認真說過任何關於這些事，如果她真心懇
求，我會提出一些建議，我已經一段時間沒見過她了。」

楊菊花真係癡撚線

jooE ending企c位
要紅了

我又想重覆同一句....

咁你當dara係咩

Dia 幾時先會紅

個老闆唔係金光豬先

屌那星，講到藝人出碟有主導權
藝人簽得佢間公司唔係會幫佢規劃嘅咩？
好多時YG啲關公災難都菊花自己做成

明明YOLO啲歌都已經咁高汁 總係差咁啲

【體育東亞】[iKON日文新專摘得Oricon周榜1位!]22日上午根據Oricon公開的數據顯示,#iKON#於16日發表的日文迷你新專<NEW KIDS : BEGIN>首週空降CD專輯周榜並占據該榜單的頂峰位置.之前iKON新專發表當天便登上日榜1位,此次再摘周榜1位,也再次證明了他們在當地火爆的人氣.

【OSEN獨家】[WINNER出擊<Fantastic Duo2>,助陣太陽~] 22日,據OSEN方面透露,#WINNER#成員#姜昇潤#-#李昇勳#正在進行<Fantastic Duo2>的錄製.據悉,兩人為助陣與#白智英#一起尋找完美搭檔的#太陽#出演了該節目,綜藝感很強的兩人將在節目中帶來的精彩表現令人期待.另,該期節目將於9月3日播出.期待~

DIA次次comeback title都好好聽

d閃光燈閃到好癲
配埋首歌好正

眼都盲

到而家都冇官方MV upload

首歌係咪E.One 作？

好似wjsn i wish +secret

佢地啲反應

Mino好可愛

Mino:哥咁鍚係ok 但一定要有啾一聲咩?
鍚完
Mino:冇左啾聲仲奇怪

Mino錫大眼額頭
好似真係錫緊個女仔

唔知邊個諗要錫頸
如果錫埋喉核真係不得了

大哥仲要合埋眼

大哥本身個樣又似女仔

Team a嗰時大眼man啲

但真係要講最近兩隻碟個look正到

我覺得呢個時候都好正

喂識貨 依個飯拍我都j過

不過我覺得依家大哥勝在有自信

估唔到大眼哥鞋底咁厚
其實佢唔算矮 不過隊友太高

雪到咁，佢出都無人理啦
CL Solo專到而家都仲未出到
Dara快啲嫁左佢算啦，好過係YG涯

首歌好好聽
但最好聽既部分唔係副歌

大哥由RR開始有好大進步
尤其係舞台表現 而家自信咗好多

落雨打風有咩歌推薦

you clouds rain

August 22 Sketchbook Recording Lineup

Tablo
Zico
Crush
Penomeco
Babylon
Han Dong Gyun
Nell
得了

又韓東根 岩岩個集先有佢

【體育東亞】[Henry30日發表新曲<That One>!]#HenryLau劉憲華#將於30日通過各大音源網站發表數碼新曲<That One>,同時公開新曲MV,引發粉絲們的期待.據悉新曲<That One>是一首FX(特殊效果音)鮮明的R&B Hip-hop體裁歌曲,雄壯而充滿神祕色彩的氛圍將帶來與以往不同的魅力,敬請期待.

Fanxy Child

有聽

都有聽

有無d偏門d

Purple rain

有冇winner post

估唔到佢請得到TEDDY幫佢度身訂做作主打
之前D人成日話TEDDY幫YG藝人寫歌首首都差唔多STYLE, 今次真係聽唔出

KBS 回鍋肉節目最新參賽者：

都算慘...個團話晒都係2011金唱片新人獎得主，個人本身宜家都已經SOLO埋，連《蒙面歌王》都上過。

咁睇，似乎間公司真係諗住做Dreamcatcher就算，班師姐就放牧算數 (之前一兩年見優熙都有劇拍下，《愛你的時間》假假地都叫女三，宜家又係好似響度搣手指)...

同問

MV筆直比師姐高

冇 所以成班IC狂係度吹水

subin啲solo

@韓國me2day
【news1獨家】[LABOUM出擊KBS選秀<The Uni+>!]23日根據多數放送界相關人員消息,女團#LABOUM#確定將出戰KBS 2TV偶像重振選秀節目<The Uni+>,目前正在為此準備.另外目前確定出演該節目的還有Dal★shabet成員秀彬-T-ara成員出身李雅琳-少年共和國-BIGSTAR-Brave Girls等,10月播出,敬請期待.

年內贏過音銀一位都有資格落場？

agger

造假團,又借親媽kbs 博宣傳

都係覺得jyp 啲歌啱佢啲
同埋jyp 既歌旋律好出
好易入腦，呢首差少少

有d突破都係好事黎既

又唔好話佢造假
拎過1位嫁wo...
咁乜人都上得啦

呢首歌完全聽唔出係Teddy寫

victon - unbelievable

聽唔出+1
諗都冇諗過會係teddy

造唔造假姑且唔計，最騎呢真係咁，兩邊食。拎得一位、刮到音銀現任主持做就唔好認霉；想認霉，搞個音銀一位同主持返嚟，真係唔知算咩意思...

好趕咁開左個WINNER post
有無IC幫手整合資料

補link

宣美melon第二
有啲意料之外

samuel 10月正規cb

無限dududududu

stage

stage隻舞又唔錯

諗起鯊魚家族

一開始似gfriend等緊佢會唔會槍槍槍
0:38 1:45覺得佢喺度扮Sica
0:44嗰個女仔係乜嘢料 係咪想同我哋嘅鎮post之寶鬥
又係音效歌 高顏值版twice

真係麻麻地
成首歌不停dudududu.....
睇埋中字歌詞又 ，只係一首洗腦hook song.

真係唔覺

幾高質喎，尤其係rap個d part,weewoo真係聽一次都覺得好煩

隻舞好多記憶點

最後嗰張真係

後入

二倍速
請夏都好似好岩呢首歌

係咁diu diu diu diu diu 仲煩

挨晚響個鬼page講起拉泵疑似玩KBS 回鍋肉比賽，竟然見到有低能仔咁回：

"Please try to rise above Netizen Buzz logic. What any company should consider is, "is this a good opportunity to positively promote my group?" If they feel it is, then they should do it regardless of what level of success they've already had."

華語世界維穩五毛見得多，鬼佬世界咁樣盲撐啲電視台、娛樂公司嘅就真係少見。嘿。

陳庭佳 陳庭佳

真心唔好聽都幾失望

呢個髮型⋯⋯首先有GD ZICO DEAN 伯賢⋯⋯
宜家有BAP

呢個髮型真係唔識欣賞

唔識欣賞

點解會興返呢啲Mullet Hair

潮流係輪迴出黎

副歌以外都ok

真正既stylist可以將1個人整醜過普通人

GD又帶起潮流

8月21 BTS 防彈少年團否認將在9月18日回歸
8月24 BTS 防彈少年團確定於9月18日回歸
都係要等exo firm咗9月頭repackage cb

Gd咪又係抄鬼仔

其實一位對依個level既團已經冇意義

仲有fans罵戰
其實都係一個肯定黎既掃到幾多個一位

Exo撚全面進場

諗諗吓winner mino同南柱赫都整過呢個頭

出面班jpop撚 追住我地黎打

唔洗理我....我入嚟推POST 嘅!

推

kpop

avpop

洗撚理佢地咩

block哂乜都見唔到

月經

我中獎係咪應該開心

我除左講恭喜都唔知講咩好

點解要block我
笑撚死我

唔夠誠心啦 應該入呢個post逐個逐個block嘛

入晒每個團po block晒啲人

據悉歌手#IU李知恩#將助陣#EpikHigh#新專輯，參與Epik High即將於10月發行的新專輯的伴唱。 Epik High早早確定將在今年下半年推出新專輯，加上IU的參與更加令人期待，IU與Epik High早在很久以前便有音樂方面的交流，Epik High在2015年曾擔任過IU演唱會的嘉賓。距離2014年10月發表的第8張專輯《鞋櫃》，Epik High時隔3年再發新曲。

好撚小學雞囉其實
自己唔中意kpop就唔比人中意kpop

傳李準基全慧彬分手 繁忙導致戀人變朋友

8月25日，據相關人士消息，演員李準基與全慧彬已經分手。

據悉，李準基與全慧彬各自行程繁忙導致漸漸疏遠，分手也在情理之中。截至目前，兩人所屬經紀公司Namoo Actors方面表示正在與本人確認，尚未作出官方回應。

李準基與全慧彬於2014年一同出演了KBS 2TV電視劇《朝鮮神槍手》，雖然在劇中不是戀人關係，但兩人於今年4月份承認了於2016年上半年開始的戀情，曾一度引發熱議。

目前，李準基主演的tvN水木劇《犯罪心理》與全慧彬主演的SBS月火劇《操作》正在熱播。李準基在劇中飾演NCI要員金賢俊，全慧彬在劇中飾演大韓日報的攝影記者吳有慶。 （責編：邵天翔）<全星網>

又一對分手

[MV] HUR YOUNG JI(허영지) _ Memory Clock(추억시계)

原來成5,6個新女團同期打緊歌
完全冇noise

BoA_CAMO in SMTOWN LIVE WORLD TOUR VI

好有power好型

最近係ioi大團聚

Gd concert無唱untitled

屌打全宇宙

中間最上嗰個好似吳啟華

唔知搞乜無左encore

飽和哂啦,拆咁多隊

好似話因為a區廿幾人暈比人抬哂出去？
又有人推撞報警

屌，好似

咁啱睇緊呢個post
咁o既實力而家做咗golf選手真係好可惜.....一路睇住佢flop入地底

上咗神枱 不過真心覺得寶兒可以繼續紅

攻美失敗之後佢都無咩心做
而家有錢過休閒生活對佢黎講已經夠

但我覺得佢其實好在意自己成績
唔係佢冇心做, 係俾公司放棄咗, 佢最新個ig post都係叫公司幫佢出碟啦, 年頭已經話cb, 年尾都黎緊先出一首咁大把

正常啦 又唔係26個場
你估人第一次開演唱會咩
比你嗌幾下就要岀返嚟

Gd好似有一下係台上推手之後嗌hey stand back
可能關事

未留意kpop時已經睇佢, 睇住佢攻美失敗就成個人都泄左道氣咁
再加上腳傷就更加有心無力

不嬲bigbang都會encore
連介紹band/dancer都無
又無唱untitled
一定係無encore喇

就算幾在意自己成績都好，都唔會好似佢初出道咁大紅大紫。
何況佢都一把年紀，又唔係未紅過，唔通仲要同班後生女爭獎咁樣衰咩？話哂自己係公司理事兼開荒牛，佢嘅地位無人能及。

其實攻美等同自殺，不論日中台日韓都好，在美國眼中，亞洲只係少數，佢地有嘅，美國有大把；美國有嘅，佢哋反而冇。

我有d朋友死忠黎，但尋晚睇完好多都話唔合格

咁梗會有啲人係汪阿姐咁既性格 對自己有要求 想要認同既

你朋友都有腦 我朋友都係死忠 比屎佢食佢都覺好野

同埋佢唔係好老姐
BoA夠香港果班老咩
香港果班未又係淨獎要成績

only one俾咗錯誤o既自信佢, 令佢搞咗首kiss my lips出黎, 連我都頂唔住
利申︰出道追到而家

但kiss my lips先係佢想做嘅野

kiss my lips實在聽唔入聲
反而今年首CAMO幾好 不過都係冇乜人聽

Camo都係

kiss my lips實在聽唔入耳
反而今年首CAMO幾好 不過都係冇乜人聽

我反而幾鍾意呢首 真係又一個時代過去 點都返唔到轉頭咁

camo係舞>>>>>>>>歌, 最感動係camo佢pick up得返攻美前嘅勁度

尋晚龍con要提早完嘅真相
請對受害者冷靜討論

屌你老母，仆街亞博保安欺善怕惡
正垃圾場
保安唔維持秩序做咩撚野保安？
剩係識捉影相同攞金屬探測機掃落班女個西度

睇pd101 season 2, 覺得BoA同kahi好有sheshe feel

camo連舞睇真係加好多分, 同埋聽多幾次後都入倒耳
呢種girl crush路線先最適合佢, 如果再出kiss my lips2.0真係連我都要脫飯 好懷念girls on top, 型到呢

[MV] Sanchez(산체스) _ Mesmerised (Feat. YONG JUN HYUNG)(취하고 있어 (Feat. 용준형))

點解佢有信心出歌 佢唔知自己rap緊屎？

ptt討論緊佢會唔會變山頂哥第二代

見到件五星紅旗hoodie真係屌出聲

Mv有？

【OSEN】[王嘉爾中國SOLO出道,作為首個亞洲Rapper進入<WORLDSTAR HIPHOP>!] 26日,#GOT7#成員#Jackson#(#王嘉爾#)發佈了中國出道的SOLO單曲<Papillon>.該歌曲公開後,不僅獲得了中國音樂平台QQ音樂榜的1位,同時作為首個亞洲Rapper進入了<WORLDSTAR HIPHOP>.對此,王嘉爾通過IG表示:"很榮幸能作為亞洲首個Rapper進入<WORLDSTAR HIPHOP>.這真的是難忘的瞬間,很感謝能一點一點的給大家展現我做音樂樣子,這一切真的太珍貴了.我會繼續為成為更好的藝人而努力,真的很感謝".帥氣嘎嘎!

其實依個係咩黎？？

好撚好笑WOR

下星期邊個有機會後補？？

英文太多 我覺得不行

[member]

想睇佢同跑一 比賽rap

跑一有freestyle 蝗+2識唔識

成首IT'S EVERYDAY BRO咁

歌詞係咪得十句

隻大陆既蝗嘉尔有乜野好討論？

我就覺得跑一點都好過蝗+2

近一兩星期好似冇咩勁團comeback

連太陽都唔得

連d支那出世既都唔會奶到咁撚樣

太陽同gd都出d流行度咁低，咁慢熱的歌，唔知yg想點

之前吹到8月大戰
最後wanna1輕鬆3連

因為少時衰左

WINNER都冇想像咁好

變左得WANNA ONE VS 尹鐘信

GD個MV要有USB先睇到

都唔知想點

有冇圖

就係畀有買usb嘅VIP嘅禮物
吓吓鬥成箱成箱碟咁買其實無意思

但fans冇得刷youtube view

可能諗住有無題就夠

失去左買碟既意義
張小卡賣得貴過隻cd

隻碟無咗小卡，50蚊都無人買

又唔會既， fans點都會買， 但無小卡就一定唔會買咁多隻

講緊ig啲淨專
今次權龍隻USB都好多人買

咩叫流行度低？

我覺得+2要好好多謝個團隊, 畀返Credit人, 唔好就咁Team Wang就算

Gd 首歌都叫流行度低？？

想講太陽今次成績差就算啦
可唔可以唔好拉埋gd講...
不如睇下兩者之間差幾遠先啦

26日的<認哥>中太陽的爆炸性發言“其實比起YG，SM更好”〜

老楊嘅text攻勢預備

無題音源好似好好多喎

仲咩呢排個個作反

其實點解咁重視張小卡
唔係好明
我買完啲碟如果係團碟都係拆一拆睇下抽到係邊個就收返埋

+1
其實個個都係咁,
只係想抽返自己本命或全套儲齊咁解

一早就要啦

winner明明兩首都咁正
不過頭十首idol有七首左右都係刷返黎

宣美真係估佢唔到
不過首歌係好聽

宣美係好聽既

D新團真係冇咩noise

幾叻喎 同埋景同人都影到好靚

大佬就算係靠粉絲都好難係日頭刷到上頭十架
Winner新果首一d新意都無，唔爆唔出奇

好敬業，佩服佩服

crooked同ringarimga就係搶耳d個種lol,一聽就會鐘意

佢勁在d solo既killing part次次都好入腦 今次d動作都好正

年尾勝利會唔會cb? 有d覺得yg特登做低gd同太陽個勢谷其他人。。。

嘩嘩嘩

漏咗呢首

yg冇咩資源擺落gd呢個我認同

但係太陽上左好多綜藝 又有打歌
最後首歌成績差不能怪其他嘢
真係要計 yg有心做低嘅係gd
太陽我覺得還好 除左推遲cb日期之外

AMOR FATI
好似話EPIK HIGH 3-4/11開演唱會，姐係大概11月CB

我獨自生活裡面有話勝利推遲左專輯既計劃

等咗好耐

GD出歌個陣有TOP單野唔同啦

今集係好友特輯

green nocturne加左tablo

gd自己話太忙同太攰 完全無時間
所以夾唔到打歌同上節目
如果top件事影響咁大
隻碟成績就唔會照樣通殺啦

2:52 依個Live好正

jackson應該會係中國有嘻哈2的評判，諗起都想笑

勝利西裝play boy形象真係好正

同埋gd應該唔志在喇 usb係佢堅持要出既
mv都係生日 送比fans唔放上youtube

勝利 我睇live alone佢自己推遲黎做碟 寧願去做生意

今年yg咁好人

勝利呢排周圍去，做DJ，仲參加過柔術比賽，大把野做

話會有中國有街舞，暫定有佢同跑三份

竟然將成個演唱會

五人合體

佢一啲都唔似公司逼奶 係真心奶

勝利果樣不嬲似係醒目仔
果時唔係傳佢話成日去lai YG咩

送PS4+VR

你係兩次都quote錯定真係唔知人講緊蝗+2

一路都睇唔明

應該係我精神錯亂
因為琴晚有隻甲由走左上床

做咩9？

歌手變左副業

大成呢？

之前日本開完Tour，返去韓國後有上Fantastic Duo

Boy Friend將出演kbs新節目「The Unit」

大聲之前開完dome tour冇耐而家又開緊hall tour 冇停過咁制
我都想佢之後返返韓國出碟
出single都好呀

想當年佢地初出道係新人王咁滯，星船太快要佢地去日本發展

原來又開tour
出digital single有音源，同人做吓featuring都好呀

當年佢哋攞過好多新人獎

嗰陣孖仔好紅
出道嗰期係b1a4 vs boyfriend咁鬥(?)

聽到上左癮
一定要夾埋LIVE來聽

邊隊新女團贏左

又黎

即係解咩

食糊唔係打牌個食糊咩

樓上班友up咩

(黑人問號)

好慘 見住同期b1a4上晒位 自己原地踏步
少年共和國又係咁

講緊個糊字?

日本男團

b1a4有上到位咩 都唔紅

韓國人氣都ok啊 算係咁啦
雖然我覺得以b1a4實力可以再紅啲

唔好用埋d香港人唔用既字喇

堆新女團食白果就預左啦
今年女團成績比舊年差左好多

b1a4係咪好耐冇cb過?

agger
少共個差別仲大
佢地同bts同一個月出道

首 a lie 我loop左好耐

最近係咁拍劇 應該唔得閒cb住 但係振永話佢作好曲架啦

[명불허전 OST Part 2] 효린 (Hyolyn) - ALWAYS MV

不得了

食糊竟然係=食白果

仲諗緊邊對女團成功左

振永bb 算紅

唔係食糊咩

就算喺蝗網都唔會講食糊 唔係就咁糊㗎咋咩

擺明佢打錯啦

係韓國撈唔掂但係日本算幾掂應該係超新星

same

唔係, 上次果個如果無認錯係高登已經係著名anti

我都係上次Good Timing隻碟幾好聽

A lie正

我係好多年前首lonely入坑

出道嗰時入過坑追過佢地好似同block b一齊拍嘅嗰個節目(?) 仲記得嗰時skip咗block b嚟睇

李起光 solo 全碟highlight medley
最期待track 8 由上年演唱會solo舞台等到而家

8首歌嘅mini album around us係良心企業

之前都有人講過 係上年過批太勁 本來都唔容易新團可以一野爆紅 仲要記者媒體d 曝光機場俾上年過D霸哂 唯有慢慢儲fans上

hyuna - babe (mv teaser)

我個陣因為b1a4去睇 睇完鍾意左block b

有6首都係自作曲
仲要首首歌都好有心機出左mini clip宣傳
Around Us

仲要8首有6首佢都有份作詞作曲 真係放左好多心機落去

同你想講既野一樣

諗起sik k 既ep 有成11首歌

太陽今次隻三輯都係八首

我都係
Zico個牙買加頭真係好好笑

牙買加乞衣 佢同p.o jam歌個度勁好笑

剪頭髮個度都好笑 埋葬頭髮
不過剪完順毛勁好睇
個陣tell them我loop左好多次 好可愛
純情小正太變左音源流氓

tried to walk 神曲

個陣係掉轉，剩係睇Block B
仲有Jaehyo無著到褲，要隊友救亡

sor 第一張以為係改圖

係官方，嚇咗一嚇
初初見到個名同藍天白雲綠草如茵，以為會係夏天feel或ballad，出埋造型同呢兩張又似乎唔係

睇返依條片好心動

依首歌

Gfriend 9月第二週 repackage
又見到佢地

呢轉止到血，重食到時差優勢頂得住少時同溫拿，係畀叉蛋同男101一前一後擋住，無得食多浸；幕後見個勢算OK返，極速衝出嚟補飛食多浸都好正路。

武林新團 高登仔

之前dteaser仲好聽D

武林傳統嚟 teaser同intro要好聽過主打

Triple H 5/9 麥花臣開con

應該都係hyuna主力

一完cb第二日就話九月中repackage
唔使時間準備咩
前後得兩個禮拜gap
而家mv都拍埋
擺明計劃定啦呀嘛

點會係見個勢好先再出

咁講又係...如果咁即係大舉出擊，想一舖過反底。

不過都重係有少少疑問：會唔會係subject to 第一浸反應，見好就追，唔好就收埋？

online直播

佢既獨唱歌

Exo repackage？

鎮po 之寶

love whisper成績算係咁 本身真無諗過有一位拎，又exo 又少時
btw 之前話少時係女帝，8月其他團cb都會係炮灰既果堆人係咪已經深潛哂？

mnet識做, 比個人fancam佢, 睇中呢個潛力股
mnet個人fancam唔係個個有架

公司咁打壓法，點會有人估到

少時一個星期打歌賣左10萬張

sone 用盡力都係10萬, twice 算唔算超越埋少時

又想引戰

係，上星期二凌晨同今日凌晨都出咗message

KBS 回鍋肉節目，參賽資格放寬到演藝界任何一瓣出過道都得...咁即係"Korea (Had) Got Talent"？

無限今日出新聞原來真係差Hoya未續約 點呀武林

等完又等 都係仲有人未續約

輝星設立獨立音樂品牌 以新藝名Realslow展活動

近日，歌手輝星成立獨立音樂品牌Realslow Company，將以新藝名Realslow展全新活動。

相關人員表示：「輝星為了自由地進行活動，近日成立了獨立音樂品牌Realslow Company。除了至今呈現出的音樂與形象，輝星亦將透過Realslow Company展現身為音樂人和創作家的面貌，並以新藝名Realslow展全新面貌，請大家多給予期待和支持。」

據悉，輝星設立新音樂品牌和使用新藝名是為了抱著初心進行活動。Realslow是輝星過去在PC通信網Nownuri上和歌手Defconn、鄭仁、Verbal Jint和P-Type等人活動的黑人音樂同好會SNP（Show&Prove）中使用的名字。當時輝星在聽了R&B類型的Slow Jam音樂後，抱著欲在對黑人音樂仍感生疏的韓國重現真正Slow Jam音樂的想法，因而取下了Realslow這個名字。在成立Realslow Company後，輝星將懷抱初心做音樂，結合喜愛的R&B、Slow Jam和Neo Soul等多種類型的黑人音樂，呈現出帶有自我風格的作品。

相關人員表示：「輝星對於自己創作的作品在音樂性和表演方面皆具有相當高的野心，往後輝星不僅將保有過去在主流市場活動的音樂面貌，還將以Realslow之名帶著自我追求的音樂觀進行活動。且除了實現自己在音樂上的創作，輝星也將與帶有相同音樂取向的同僚與前後輩進行交流， 未來也有望簽訂後輩藝人。」（責編：楊雯茵）<全星網>

原本又話剩低L

[Teaser] B.A.P HONEYMOON Trailer 1

Hoya野心大過L
但唔見得hoya solo會好成功

無聊上wiki睇
原來nct127唔會再增減成員
唔知hansol kun lucas會喺邊隊出道呢

Hansol練習生約已完, 轉做編舞導師。
之前Taemin Solo Con, 有人見到佢伴舞。
Kun同Lucas會下年支那小隊出道
十仔幾時好返?

下hansol咁就玩完喇？
會唔會遲下幫nct排舞 咁好hurt架喎

拖得太耐, SM應該想佢同Kun係支那小隊出道, 點知又限韓令

星夢傳奇

點啊，當初又話係L

lucas直接係香港出道得唔得，橫掂係香港開con大把大陸人黎睇

如果仲有限韓令，咪NCT Asia，而家都應該係等十仔隻腳好返

好過上年cb嗰首
把聲順耳左

HyunA's back

雖然佢係呢個類別既表表者，但再係咁扭黎扭去其實都有悶既一日

收晒火
首歌完全洗腦向 都loop得過
但有種開頭好正 後面差咁啲嘅感覺

hyuna 不嬲高質
話撚左4min 哂灑佢
小妹又要課金了

正

首歌咁熟既

個mv好低成本咁

堅定流 btw 希望未續約嗰個快啲續啦
等左無限cb好耐喇

氣場冇之前咁強。

我自己覺得佢呢次唔係行Girl Crush同Sexy風格 比我嘅感覺係好Fresh 同以前唔同

所以冇咗以前咁強嘅氣場

係就好啦
好想佢地快啲有消息

第二小隊出場

依期D MV 興依種風格

呢啲叫8 bit？

[Breaking] Hoya decides not to re-sign with Woollim Entertainment, will withdraw from Infinite.

無限

等左幾個月竟然係咁

[WHO'S NEXT?]
originally posted by
#WHOSNEXT #COMINGSOON #THISSEPTEMBER #YG

又出返who's next

水晶男孩

好圓

應該係水晶

仲唔係 sechskies

估唔到上年就係最後一次人齊

刀群舞團最重要個領舞走左

但hoya係唔同武林簽約 姐係佢依家唔係武林嘅藝人

佢唱歌跳舞又得 拍戲都得

呢期仲有冇邊團未續曬約

傾左咁耐 我覺得佢係想續
只係可能同woolim傾唔岩條件

係得，不過得自己一個應該唔得

少時

似轉型拍戲…但又有幾多個可以好似任時完咁

佢係中意跳舞 同 hip hop... 唔覺得佢會剩做戲
不過佢自己一個我唔認為好有號召力

仲有炯植

iKON啦

明明好感動
見到鎮post之寶喺度旭嚟旭去

hoya目標應該係忠武路
真係祝君好運

除非佢簽到間好公司
暫時睇唔到佢可以繼續響呢個圈行落去
唱歌跳舞拍劇全部都麻麻，又係嗰啲比上不足比下有餘
hoya又唔係真係紅到飛天
佢一定要要拍一套好收得嘅劇先可以突圍

唉 我都擔心緊佢之後會點

講樣 佢唔似男一樣 同埋要高返啲

我覺得佢有夢想係好嘅
但現實唔容許佢咁做

得罪講句
如果佢係繼續想呢個圈發展而唔續約
佢諗得自己太高
人氣又係唔係最top
戲都唔太見有太大作為
正如前面講 佢冇男一樣
不過都理解到佢好似有腰傷而且好嚴重下？

infinite無左hoya都好傷。。快d回家啦，拍左兩套劇有少少noise就唔玩，明明佢地勁好感情，希望有再update的消息啦

電影圈有好多冇樣冇高度嘅男一

下真心 infinite 有資格單飛應該得L 同南優鉉 其他都大陸民工樣咁

Hoya

我諗起DO
DO演技贏佢幾條街

知名度應該係L>聖圭>>>其他

唔係既 聖圭vocal都幾好 又有綜藝感

哩度應該冇人有睇遊戲的法則, 算係聖圭成名作

Hoya野心大 不過我都覺得佢諗得自己太高
L真係可以單飛做演員
但hoya...有套成名作會好啲囉
唉 其實無限無左個刀群舞領舞會點呢

係咪同神童 炳萬秀根個套

其實講唱歌我鐘意聖圭多過優鉉

兩個都中意 首點頭點頭真係好好聽
2個唔同style 優鉉把聲啱唱悲情歌

The Genius

Hoya演技好過L啦其實
但佢要接套好啲嘅作品
我知L都好努力不過.......

L進步左好多 套君主

連inspirit都唔知 不過個節目好燒腦
佢輸嗰集真係慘, 佢自己推啱哂但個on9社長搞到佢輸

有資格單飛應該得L一個
拖咗咁耐坊間一直估一係L一係Hoya會走
雖然L最有資格單飛但feel到佢真係好愛Infinite
所以我一直都信佢會續
Hoya就 算啦 佢一直都想有多啲機會向其他方向發展
既然woollim滿足唔到佢咪由佢出去闖下囉
無謂夾硬綑綁埋一齊但私底下又不滿成員之間資源分配

我飯左無限唔係太耐 今晚放工睇下先

我依家越黎越憎個社長
啲公關好差

其實無限係韓國仲算唔算得上一線

無限裡面
聖圭係最可以生存落去
佢solo啲歌高質
最緊要係佢綜藝掂
佢應該係無限裡面大眾認知度最高

L除咗個樣暫時未有咩特別跑出嘅地方
演技其實又唔係真係特別好出眾
大眾認知度其實唔係太大(佢啲劇無人講)
當然佢如果繼續磨練吓應該會更好
佢個樣係優勢，但靠樣搵食可以搵幾多年先

woohyun其實都窄窄哋
我知佢唱歌好，但咪就只係得唱歌好囉
無綜藝無大眾認知度
除非佢行唱作路線。唔係都好難發圍

其他member真係真心講句無無限佢哋無可能響呢個圈自己走落去

依家應該唔算
所謂一線如果講緊BTS，EXO個D的話(唔計BB)

miss A
Stellar年尾走兩個

其實成烈同優鉉拍劇都幾好
套愛在高中真係 但之後優鉉都好少拍劇
一係套戲高黃左
成烈綜藝感都好好喎其實 覺得佢要上多啲綜藝
遲下佢拍日日劇
至於東雨 成種 um...

佢地太耐無cb 好怕多inspirit脫飯

自己公司出黎再SOLO，咁岩有個好例子，SUNMI，不過唔係個個都可以好似佢咁 (呢一代黎計)
RAINBOW拆左個D好似又唔係好覺有影，KARA我都唔係好SURE佢地做緊咩 更加唔好講4MINUTE，2NE1
UIE其實係咪已經係最多job個個，keep住有女一

但hoya做男一都唔會吸引到好多人睇
除非個女演員出名㗎姐

其實間間公司都應該知要入屋就一定要綜藝或者拍劇
但問題係casting都要cast得中，或者有同公司既出演帶住一兩個一齊
如果唔係真係有幾多位比d idol上？
同埋一定唔可以怕怕羞羞要自己搶鏡，又有幾多個做到
加上依家都少左呢類型綜藝，好多變哂真人show

有咩咁有希望?
香港個王祖藍未係支那撈之前都做過男一, 仲娶到李亞南

唔係男一唔係問題
只要你個角色爆出就得
但...最根本嘅問題係認知度低邊個搵佢拍劇先

水晶男孩之前上人生酒館講單飛問題

好值得依家既團反思

自以為可以獨自閃耀既錯誤想法

你講嗰啲劇唔係fans係唔會知有啲咁嘅嘢
所以最大問題係無限成團可能好多人識，但每個團員嘅認知度真係好低(除咗聖圭)
就算你一身本領十行全能，無人識你都無用啦
呢啲係公司一手做成

我2014年個陣套愛在高中都幾多人睇
但個陣淨係知infinite有L同聖圭 唔知優鉉同成烈

其實出道7年想搵d突破都好正常既
唔1定關同成員感情唔好

Sistar咪其中一個例子

L 同 Hoya 真係超超靚仔
佢地拍劇有觀眾緣,我好鐘意睇1997&君主
聖圭就專心搞笑綜藝啦,感覺上未上神級
男solo 都係難成功

咁又係 佢地4個依家都有一齊出去玩

雙蛋同佢地唔同generation玩法唔同喇
各fandom未鬥燒實體銷量嗰陣無限係唯一一隊實體銷量威脅到sm男團
佢地嗰陣仲有三叔代言
不過woollim又真係唔識將佢地推更上

Hoya
雖然都有心理準備
依家望infinite快啲回歸 Hoya有消息啦

Sunmi真係算Disband女團中自己solo最成功果個，多得jyp幫佢行暗黑性感殺出一條血路，性感得黎唔俗，歌舞都有質素

Hyuna都flop flop地咁，佢呢種性感冇sunmi果種咁襟睇，露得多都睇到厭，同埋泡菜國保守，暗啞底都係鍾意女人清純

有時都覺得無限無左成鍾同成烈可能仲好。。。

我覺得都關JYP幫佢打響咗女solo條路
再加上WG解散前都有音源保證
令到今次cb成績幾好

只能說無咗李成烈呢個癲佬嘅話sesame player一定唔會咁好笑
咁Be Mine嗰段時期就唔會吸到咁多飯

除左聖圭, 其實佢地成隊一離開infinite就變得唔好笑

其實3428相聲團都好搞笑

Hoya ig篇野有冇翻譯

YG Entertainment confirms Sechs Kies currently filming two new MVs, comeback in September

“First, I want to apologize for worrying everyone with such sudden news and apologize to my fans who have become exhausted from waiting so long.

I sincerely wanted to tell you myself but official statements had to be made first so I could not say anything for a long time.

I am sorry.

I thought long and hard about how to relay my feelings.

First, my INFINITE members… Sunggyu, Dongwoo, Woohyun, Sungyeol, Myungsoo and Sungjong. I want to say again thank you and sorry.

I am lacking in many ways and I know very well that the only reason I am so beloved by INSPIRITS is because of I was with my INFINITE members.

I will never forget this and remember INSPIRIT and your sincere love for me. Thank you and I am sorry.

I want to thank CEO Lee Joong Yeop and all the staff of Woollim for bringing me, a guy who had nothing, to a place like this.

I want to let them know one more time that I thank them from the bottom of my heart.

I will work hard and be moest from now on.

I am sorry for worrying so many people.

Thank you for reading such a long letter.”

– Hoya

眼濕濕

真心希望佢有更好既發展去追求夢想 雖然好唔捨得佢離開infinite

我都好唔捨得 無限無左邊個都唔得

淫與型只差一線

【Xportsnews獨家】[Henry-尹鐘信9月4日出擊<朴振榮的Party People>!] 30日,據放送界相關人員表示:"#HenryLau劉憲華#-#尹鐘信#將於9月4日參加<朴振榮的Party People>的錄製".對此,尹鐘信所屬社方面表示:"尹鐘信將在節目中帶來<雪球project>舞台".Henry所屬社SJ廠牌方面也表示:"Henry已經結束了與節目組的Meeting,確定出演節目".另,兩人出演的節目將於9月份播出.期待~

睇完反而覺得佢係想離開個圈多啲喎

showtime infinite第一集夜間行駛有講, 領舞跳唔到舞應該生不如死
不過高中未畢業嘅唔做哩行就只有開炸雞店

肯定啦

無論佢喺唔喺呢個圈都祝福佢

AJ

首One都好似幾正

主打歌詞過唔到kbs審查 話低俗

Kbs咩歌都話過唔到

KBS應該整隻台歌，叫 Bam Bam Bam...

原來係14/10開

跟住連自己首台歌都播唔到

크러쉬 (Crush) - 마지막 축제(with Band Wonderlust) (Teaser)

唔知呢到有無人鐘意2PM, 不過俊昊終於韓國comeback

小編☺️ ：韓國雙人女子組合 #臉紅的思春期 12月22日將會來港舉辦演唱會，喜歡小清新歌曲的樂迷絕對不能錯過呀！
.
.

———【 Follow us ☆彡 】————
Facebook • Instagram | @hk.kpop.page
Weibo | @韓星來港應援站
Website |
.
💡更多韓星來港資訊請點擊<<韓星來港應援站 HK.KPOP.PAGE>>
.
#볼빨간사춘기 #Bolbbalgan4 #給你宇宙
#안지영 #우지윤 #우주를줄게 #심술
#나만안되는연애 #싸운날

終於！

鳴呀

Groovy Everywhere

這次又被抨擊，是因為上週末26日的一次直播。

輝人通過V app邊吃飯邊跟粉絲聊天，這是付費會員才能收看的直播。 但是，聊天中輝人卻用韓文講出「媽媽南瓜（엄마호박）」，令人聯想起在Hip-hop中常見的某英文髒話隱語「mother pumpkin」，還有聽起來很像英文「fxxk that shit(퍽댓쉿)」的話語，更有一些難以稱之為文雅的韓文詞句，此外還有很多話語意義不明。 而且，輝人還在直播中毫不避諱地喝酒，似乎未考慮觀眾裡可能有未成年人，這讓對未成年人飲酒十分忌諱的韓國人表示難以接受。

男歌手講粗口好型呀
女歌手講粗口乜咁過火無禮貌

베이빌론 (Babylon) - 라라라(Feat.청하)

哇！！！
冇諗過肯來香港
老蓮都睇

估佢唔到wor
但佢地係香港既認知道,應該唔高吧

搞九展細場應該得掛

應該都係七成大陸人
呢家大陸限韓嘛 啲韓星想賺大陸人錢咪嚟香港囉

今次我又唔介意啲蝗落來
幫手撐起個場，臉紅多人極有個譜，照計唔會炒得起
好處比壞處多

如果守規矩就係囉

BTW，幾時有得買飛

( Show Blocked User - 潛水專員 )

#IU#9月突襲回歸，時隔3年發行翻唱專輯~1日，所屬社方面表示「IU將於9月中旬發行翻唱專輯《꽃갈피 둘》回歸歌謠界」。據悉，IU目前正在以9月中旬回歸為目標進行專輯的準備工作中，確切的專輯發售日期尚未確定，但正在對各種有意義的活動進行深層次的討論中。此次是IU時隔3年再次發行翻唱專輯，令人期待！

真突襲

九月真係

女友對iu?

係咪仲有exo同bts？

Iu

仲有
Lee Hyori and IU will release a duet song in the future, produced by Hyori's husband Lee Sang Soon

They'll show the trio working on the song starting w/ Sep 3 episode, but no exact release date announced

Assume it's after the show ends

크러쉬 (Crush) - 마지막 축제 (with Band Wonderlust) MV

大混戰 女友加油

【OSEN獨家】[楊賢碩將通過韓東哲PD新綜藝探訪韓國50多個企劃社] 1日,據韓東哲PD方面的相關人員透露,YG #楊賢碩#代表將通過韓東哲PD在JTBC的新綜藝探訪韓國50多個以上的企劃社,發掘新的藝人幫助他們出道.一直以來YG與其他企劃社並無太多的交流,但是通過本次的新綜藝,楊賢碩將探訪包括中小企劃社在內的韓國各個地區的企劃社,引來關注.另,該節目將在今年下半年通過JTBC播出,並已排期在周六或週日晚6時(當地時間)黃金時間段,敬請期待.

老楊唔知解凍自己個雪櫃, 仲幫人地解凍

w1 exo
w2 gf
w3 bts

好似仲有任昌丁出full album

任叔

請班PD返黎製作節目比自己上

世界大戰 女友夠唔夠大前輩iu黎

成日都係到用gfriend打飛機
留言咁多負評你估真係d人特登anti你咩
你某d正正常常既討論咪得幾個負評 甚至好多正評
係得打飛機同踩其他團捧gfriend既先多負皮
好心入返去d圍爐post自己圍威喂咪算

任叔vsIU

任好似改左做10月week2

避iu

改左好耐

iu 首夜信melon 又浮左上去
隨時今年年歌頭三

#8612著名引戰狗黎 唔洗理

其他留言唔講
呢度就咁講句加油都叫打飛機夾硬左啲喎

尹鐘信首歌堅好聽

正 我好鍾意花書簽隻碟

真係好勁

我都好中意 到而家仲loop緊首你的意義

新團黎架?諗住loop下今日音銀睇到
咩資料都冇

發行日 2017.09.01
發行社 Interpark
企劃社 Yama&Hotchicks Entertainment
類型 Rock

Artist - IM (基釋, 泰殷, 漢傑, Gi Joong)

8月逆襲,長期接近5成人聽
好聽到痴線
同煙雨神同level

hyuna整容整到好似boa

Triple H個陣咪幾好睇
唔知點解要豐到個唇成個阮兆祥咁

今日音銀宣美好正
好清楚聽到佢把聲
1:02差啲仆街

原來WG 昔日隊友同台喇

primary隻碟都幾好聽

不過重點喺0:35

鎮post之寶

佢一跳舞個樣真係好不得了

【Naver綜合】[SuperJunior11月6日發表新專回歸歌謠界?"還未確定"]2日上午根據體育東亞獨家報導,#SuperJunior#確定將於11月6日發表新專輯回歸歌謠界,並將由此展開各種多樣的活動,而今年迎來出道12週年的他們在出道紀念日之際回歸也顯得更加具有深刻的意義,另外此次新專也是他們繼2015年發表的出道10週年紀念特別專輯<Devil>之後時隔2年再發新專,目前成員們正在為新專輯製作進行最後的準備,此次回歸除將出演多檔人氣綜藝之外,年末的演唱會行程也正在計畫中.隨後Label SJ方面回應表示"SuperJunior正在以下半年回歸為目標進行新專輯的製作,但回歸日期還未確定."

想快啲睇SS7
SJ con好正

Bobby 14/9 solo

估唔到，不過都期待，有d似One既清新風格 唔係好襯佢咁
好掛住佢smtm果陣bounce同go，型到裂

究竟前幾日who's next係邊個？

水晶還是iKON？？

佢依家退步咁多
亂RAP

個陣講贏左smtm會比佢solo出歌
3年後先實現

出歌之麻
mobb未出左首single

都係個句 Bobby嘅Stage Performance>>>>>>音源

好可愛

係呀

不過佢首holup都好正

好靚靚囉

中間點p

最尾個張世界級

其實佢mak大眼唔大笑應該都做到既

中間影到成個彩妍咁

今次仲要係album 唔係single

唔知點解，我覺得佢今次cb會flop

好正好感動

9月大混戰
再睇返上次mobb啲成績
睇怕都好難跑出啦

今日人歌到宣美截Wanna One糊，勁~

點解我會諗起iu代言隻蜜桃果酒

宣美贏咗
d反應

你究竟收埋幾多圖

係咪想睇多啲？

不了

係睇慣左定點 鎮post之寶唔暴走都幾正常啊
呢啲係咪洗腦嘅效果

okay more

有D似iu

屌你,差好遠

佢值得拎既

之前我都有講過佢有幾圖好似IU

Gashina
後面有情

高登仔幾正

三年

話咁快
果陣脫左kpop坑, 淨係睇RM識得梨世
之後冇幾耐就話出左事都打左個突...

俊昊首fine
寫比佢過左身既貓 好感人

嗰時開始岩岩上位就發生意外

田柾國世界第一

DMC festival取消左

青春年華，還未光茫綻放便消逝，惟願亡者幸福於天。

Why負皮5...講一句姐

真係好可惜 仲要兩日後rise都走埋..

Dancing shoes

比你快過我post

據悉#2PM#成員#玉澤演#於今日進入訓練所，正式現役入伍，在2PM出道9周年紀念日安靜入伍履行國防義務。具體地點沒有公開，前一天玉澤演在直播節目中也未提及入伍日期和地點等內容，只在家人和成員們知情的情況下入伍。玉澤演為服兵役放棄了美國永久居住權，曾因腰椎間盤突出被判定為替代性服役，後接受手術並在痊癒后得到了現役判定。所屬公司JYP在採訪中回應：「澤演確實是今天入伍」。

真男人
肯承擔義務

好鍾意 仲有오해해都好鍾意

2017.09.04 2pm入伍
好唔捨得

佢真係好低調

原來尹鐘信music bank個一位係出道27年第一個一位

音銀好多時都幫啲老歌手拎一位
早排黃致列，後生啲既韓東根都係音銀攞

你講嗰兩個都有打歌 尹鐘信乜都冇

身為男性真心好鍾意2PM
覺得佢地先似番個男人
野獸偶像

好榜樣

我成日覺得成團2PM都係周圍溝女
不過澤演真係真男人
好少偶像肯咁勇

Hottest自然明白呢一日嘅獨特性
利申: 紅巴

[size=2]JYP 我繼續屌你老母呀 流乜撚嘢放2PM去日本/size=2]

Hottest
唉但係自從2013之後2PM係韓國已經flop緊 點同新個班爭
去日本或者對佢地更好

I'll be back

見到重有人鐘意pm 好滾動

2pm係包含咗中學嘅回憶
D歌真男人得黎又勁熱血

Heart beat ~beat ~beat~ beat~ beat.....

有冇人仲記得CABI SONG

DIA 成員豫彬、Som Yi 今天 (4日) 透過官方 Instagram 公開手寫信，宣布兩人決定參加 KBS 選秀節目《IDOL 重啟企劃-THE UNIT (以下簡稱：THE UNIT)》。

原文網址: Kpopn

Heartbeat勁好J
有段金唱片個live冇得輸

想當年爆衫

但唔去日本無得賺到fat fat,商業情理上避唔到

SNSD & 2PM

PM係我入kpop坑既第一團
而家佢地都要當兵啦

個陣yoona啲飯好憎澤演
好青春

JYP作比佢地果幾首都好正
係Hands up之後就開始...

因為之後個啲都係佢地自己作既
其實我覺得唔係差 不過唔再係野獸形象姐

反而幾鍾意2pm snsd cp
年末大戰d小劇場合作幾好睇

唔知幾時開始韓國唔興野獸

講得好 呢家唔再興佢地個種風格偶像
係有d可惜

唔係nichkhun 醉駕令到成年都冇cb
之後個勢都冇埋咩？

係 之後comeback無攞過一位

Snsd x 2pm正呀
維尼個排

I mean nichkhun維尼個排

係 不過依家連呢type形象既idol都好似冇埋...

有媒體曝出受罷工影響，MBC偶像運動會錄製全面告吹，
MBC方面回應稱目前只是此前既定的錄製日程取消，
節目本身並未叫停，只是暫時延期。

吹奏定元宰先

一位了 禹元宰Everybody

exo - power (mv teaser)

好彩無cancel, 幾鐘意睇呢個節目

好似幾好

오해해正呀 佢三首해系列都好撚正

少時x2PM
男女團本命
維尼不了紅薯is ok
某程度上係jyp高估咗khun單嘢嘅影響力
早喺件事發生半年後已經wfc

點解aoa jimin變咗樣既

蝗+2

三個時代既jimin

頭兩張有咩唔同?

一變二 係微整
二變三 係大整
第三張我諗起Kai

佢地成隊隔一陣就唔同樣架啦
同埋好有下巴情意結

fnc有冇考慮轉下醫院呢

我都以為係ig effect太勁
點知...

G.Soul又出EP 簽完H1GHRMUSIC真係老是常出現

BTS (방탄소년단) LOVE YOURSELF 承 Her 'Serendipity' Comeback Trailer

sor，其實我本身係覺得佢搞唔成太好

Jimin

【OSEN】[GOT7 Jackson日本活動中斷! 6人體制活動]5日負責 GOT7

在日本活動的Sony Music方面通過官網公開表示 "GOT7成員 Jackson 考慮到有調整日程及管理身體健康狀態方面的需要, 因此將不再參加日本的相關行程,除特殊情況外, GOT7今後在日本的專輯及演唱會活動將以6人體制進行.

多口問句，茶蛋係公敵都明嘅，點解而家Mamamoo同BTS都咁多負皮？

Post既話都可能有反泡全部都入一入去負評

呢排啲反泡好L惡

佢地幾時唔惡過
佢地話唔討論音樂，
咁使唔使每個留言都講音樂，
唔可以貼圖同純推po？
只係佢地唔鍾意泡

努力討好中飯
為退團做好準備

係支那做埋rapper，點可以唔愛

有智,多惠退出BESTie

DAY6 "I loved you" teaser

又黎啦

期待

不如同張藝興組隊啦

我覺得不行
+2係支那好似紅過阿哩

見到ptt有人揶揄佢"他連粽子端午節都不知道還是愛國boy真的很滑稽"

接受美帝教育, 自稱自己幾乎入stanford嘅愛國boy, 果然蚹蛤蟈蜻

仲話中國vibe喎

隊野係日本係咪要改名做GOT6

佢首新歌咁難聽 都夠膽出